<法律> 真實警方有無權叫港鐵列車不停站或封站？

有定無都好 黑警叫到 狗鐵一定聽

pish

即係警方阻止市民遊行， 其實同地區戒嚴冇乜分別， 黑警又立大功。

有權 人潮管制

利申 法律JJ

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

港鐵係上市公司

佢應該可以「要求」。但就唔一定要跟。

即係可以要求警方入私人地方執法，但就唔可以自己走入去執法。

係緊急情況之下應該做乜都得
不過事後要俾人查係咪合理去決定事件真相
而家你話開槍合理係無問題
但係唔俾人查就講唔通